點解你地班傻閪仲信國難五金？信唔信繼續依賴佢地場運動一定同五年前一樣瓦解

佢地依家嘅操作同五年前無分別
做同路人>R信眾>屌泛民>玩分化>瓦解
今次唔同嘅係佢地有物資嚟威脅你地
由612音響（終於搵到位入）到切蛋糕逼人道歉再搵人上連登煲大件事
聽日就係因為我依個post又加價十倍
簡單啲嚟講 就係想用儲埋嘅民意去消費你地
一定有人屌我分化撚 但依個係事實

我信佢唔係熱狗之流 只係一個性情中人
但唔夠成熟係真 要改善

拉

國難 私怨>>>>>> 運動成敗

面對現實啦

有時真係唔到你唔信邪
我都唔希望佢平放gear比小朋友（我）只係一種投資

好煩，對家殺人都唔割，5年前大家中過招，日日屌同路人

唔割

講左好多次
想呢一場運動好既人
係唔會有國難五金呢啲閪態度+垃圾思想出現
自己上去望下佢地Fb page
冷嘲熱諷，陰陽怪氣
付出左少少拎光環
然後拎盡道德光環 跟住做啲咩都會有一班人跟

屌同路人，威脅同路人又割唔割？

係， 就快要各位示威者幫佢奶袋底先肯賣gear
好心佢唔賣就快d 潛水收檔， 依家成個怨婦咁， 仲要玩割票

唔明點解仲有人當佢神咁拜

其實佢做既野好有問題
又唔諗下最終受害人係邊個

不割蓆!不分化!

晒撚氣啦呢班熱普城垃圾
內鬥都係分贓唔勻姐 本質咪一撚樣

但唔係用喺敵人身上囉，應該同熱狗咁講依句就啱

痴撚線 但佢有講錯咩
泛民基金同切蛋糕點解唔屌得
我到今時今日都仲提防緊泛民又要同你講咩？

李政熙唔係熱狗人,你玩呀?

咁人地都覺得泛民係敵人嘅啵

依家佢地好興用「被熱狗」嚟掩飾

原來係熱狗!

提防到要界自己人票幫對家同屌切蛋糕屌到要威脅手足，要幾無恥先可以用提防依個藉口

自己比狗周到手足資料就冷處理
平時就大支野「教育」人

聽到熱狗就知咩事

你睇無熱狗入嚟屌淨係識負評就知班信徒荼毒得幾西利

屌咪屌

佢用gear黎威協又叫大家割....

乜撚野唔係叫熱狗之流呀,佢本身就係一隻熱狗

同意

比佢哋個pg我入去屌柒佢

國難知唔知不分化不割席係咩原因
唔係比你拎住呢句野黎威脅人地跟從你嘅做法

其實你想分化姐，唔洗寫錦多。
拉
唔割

好老實講
李政熙因為幾個手足既不當行為 就唔再開檔
以此威脅其他手足要奉行佢心目中既紀律
無論佢既目的有幾良好都好, 手法都太過低劣
而且要警剔既係, 佢今日可以因為蛋糕件事威脅我地
第日佢可以因為運動型式唔合佢意又威脅收檔
所以我地可以反省蛋糕事件 同諗下日後有類似情況可以點處理
但唔好因為求國難五金開返鋪而有任何動作
如果國難五金會開返鋪 我地當然感激
但如果佢地真係摺埋唔做 亦都只好講句人各有志 我地另覓物資就算

條撚屌根本就係資本家咁撚樣,用錢買話語權

因為佢地係熱狗，攞正牌分化同割席，佢咁撚想我地分化同割，第一個應該割咗佢地先

因為你駁唔到，連打多兩句都懶，屌你老母死熱狗

仲以為係人都知佢熱狗，雖然gear買唔到可以照搵佢

我一向唔靠呢間所謂文具大台。

佢肯平賣文具畀學生我好欣賞，但唔係話動不動就用加價，唔賣嚟打擊唔同意見嘅人，呢點我無法接受。

我一直都喺國外 keep 住訂文具畀各位手足，我都希望大家可以一齊訂，呢個運動之所以可以繼續，唔係因為邊間邊間大台賣裝，而係因為群眾嘅力量。

熱狗班仆街口講拆大台
其實就自己要做大台

原本都覺得佢地真心
後尾越睇越...
不過我都唔會同佢地割

集政治本錢再用共產黨高壓手法
最撚好笑係佢堅持搞泛民
叫佢搞保皇黨先 又出嚟威脅

大把天真和理非唔知

呢個真

威脅手足？下次你係個到打埋邊爐我係唔係都唔屌得？一罵就係「威脅」你？

𠝹票更加好笑 長毛老矣 食人血饅頭你地咁快又唔記得啦？

我眼中係你呢啲一屌泛民就係鬼更加無恥
你自己出去睇下出面有幾多人不滿一定全部都係鬼啦可

泛民唔「提防」你地選佢地出黎做乜？咁又係出賣左你地咁多次都一直唔屌得
泛民廿十幾年黎出賣左我地幾多次？
唔監察佢地，係唔係真係會以為佢地係全宇宙唯一認證真民主派？

最撚好笑係不滿民陣買音響 就用gear嚟威脅學生到底咩邏輯嚟？你成本家書加手足個人資料就咁放舖頭 轉頭比黑警充公 呢單死罪都未有人同你計啦 講到自己大義凜然咁 拎成球出嚟買裝咁委屈就唔好再開檔啦 一次過摺埋就唔洗再理你加價定減價

根本就係私怨撚，有咩可能大難當前竟然咁撚兒戲，話唔玩就唔玩，仲去幫對面嚟玩私怨，嗰種無恥只係得熱狗先做得出

咁都屈落熱狗到
冇撚野呀

黃毓民D後代特別麻撚煩,10-16年選舉過左玩夠啦,而家又走黎搞

音響單野如果佢係直接對質泛民已經正氣好多，但佢做左啲咩？加價唔賣閂鋪？由一開始做野嘅方針就好怪雞
泛民要提防，但呢間野都要，倒不如話其實所有人所有野都會錯唔好擺上神枱，record要睇但先對事後對人

Show Blocked User - SiuFa(Boarding)

我同意界長毛㗎，仲好撚憎泛民添，不過你覺得喺未有任何成果之前就用不可一世嘅態度玩清算就覺得你都幾撚白痴

咁得閒開post都唔撚去開花

駁唔到呀，加價！

成大堆分化撚

一早散撚咗水啦，使唔使同你匯報呀

有手足on9 根本唔需要搞到咁大，dllm
下下威脅咁撚樣

交通好方便喎，過嚟旺角啦，撚狗撚咗半日喇

仲要佢唔係屌咁簡單，連登開post嗰啲之叫做屌，報警督灰、停供防具嗰啲叫無恥，咁唔係威脅請問係咩

本土入嚟笑泛民鬥前熱狗

國難五金已經做左大台
原來下下拎住加價停業落order就得

泛民柒佢罵我無意見，但郁d加價對件事完全無幫助，唔喜佢態度+1

罷買懲罰咪得囉

咪再放大佢地班人，冷處理 同unfollow佢地啦
依個關頭槍係對外唔係射自己友
隊友豬係要屌醒而唔係割蓆呀，dllm

癡線人地自己拿副身家唔賣就叫無恥呀？
咁撚把炮你唔拿身家出黎入貨？

左膠最撚仆街 你唔抓爛塊面屌佢
就左推又推 又話小組討論扯開話題

根本就要去到國難咁攪大件事先有人正視

好心啦，你哋兩班大粒少少嘅都唔敢出嚟鬥，自己去開人波
又唔問下 泛民主子/熱狗主子 係咪要公開鬥先
一開波兩邊都無好處，不分化呢？

前熱狗唔代表佢依家做嘅野唔係熱狗手法，同樣，佢賣文具比手足唔代表佢唔會利用手足
其實我認同熱狗話要清算泛民班撚樣，只係依家未係時候，係搞都留返啖氣搞保皇先，同埋唔係用咁低俗嘅手段去逼人做自己想做嘅野

兩個女人都爭個BB，都話自己係BB母親。所羅門王說沒法判斷誰是BB真正母親，最公平解決辦法係斬開BB兩半，兩個人一人一半。其中一個女人即刻贊成呢個判決。
為左中國不再陷入分裂，國父逼於形勢讓袁世凱做中華民國大總統。

呢兩個歷史故仔，希望幫到大家，在手足付出咁多仲未贏到任何一條毛前，點去面對同路人內耗狀況。

推

我覺得做錯要改善，贏都未贏就屌同路人。香港好多人付出少少，就覺得自己做左好多野。真係做實事既人，係唔會俾人知同周圍唱。我依家唔係話邊個，大家focus場運動啦。屌

點解你會延伸到呢個位
我無爭拗過係咪熱狗手法喎

定係...你唔係討論緊？
只係想 spread 自己想 spread 嘅嘢 a.k.a. 帶風向呀

佢比人收撚哂啲家書 又唔屌下自己

贏咗先慢慢清算泛民啦
依家介票笑得最開心咪就係班保皇狗囉

你唔賣就唔賣，無人攞住枝槍逼你成副身家拎出嚟；你可以屌，但咪撚當正自己係主人咁無我會唔撚掂嚟逼人做野，佢咁嘅名氣開個post講兩句說話已經夠noise，無必要做到咁樣去傷害自己人

只問一句好簡單，請唔好問非所答：
「你支唔支持去太子站打卡食蛋糕，並高呼『嘴佢』？」

sor 我收番

真係唔知 我收番

依層就留返比大家自己諗啦，我自問無咁嘅能力，只係睇唔過眼國際戰線打得咁好但本土戰線就係咁比人spin開，大家咪因為繼續一句唔做/加價十倍嚟比人spin走，又或者要氹細路咁求佢先肯比裝囉

自嘲呢招用咗兩三年架喇呢班垃圾

各位香港人想贏嘅話，可以入一入嚟

唔支持呀，咁屌柒佢係咪淨係得一個方法，一定要「唔賣」、「停業」，答我係定唔係就ok

笑死，反對樓主就係熱狗
錦你咪仲無理囉
我只會話，目標一致，就係同路人。
如果唔滿意，自己去佢間店同佢嘈。
加價十倍之後，賺多左D錢去左邊?前線度呀。無左佢做，有幾多人去入貨。
最後，唔通泛民有錯就唔屌得?不完美，可改善，而唔係唔出聲。出完聲俾完意見都可以係同路人，除非有人開口埋口就話分化。
拉。
(仲咩要寫錦多)

佢好似親黃毓民....

法國佬之流

我信佢一開始唔係為搵機會分化行出嚟，但又真係小器嘅
大局為重，善用不推文

雖然建制派係廢...但係人地最叻嘅就係無論隊友有幾豬都不分化不割蓆呀

場運動仲未完呀!!! focus番啲正經嘢先啦!!!

終於有人講，佢哩的咪大台心態，私怨行先

1. 目標一致，但係屌612音響屌足成個月，人地解釋埋你仲喺度冷嘲熱諷
2. 加價十倍，你買埋我嗰份
3. 泛民要屌，白頭佬長毛要屌，但係更仆街嘅等住你屌，清算唔係助長敵人志氣嘅藉口

熱狗d思維真係好撚搞笑
熱狗屌其他人=有錯咪屌囉
其他人屌熱狗=分化撚

平賣=益鳩你
加價十倍=賺錢畀錢線

真係唔夠你講

Btw錦你老母咩🤗

其實影響唔到我，因為我無喺佢度買嘢，春袋唔喺佢哋手

而家你哋要買平，又要屌人唔再賣，咁我都唔知點講好啦

邊個叫你自己唔控制好個春袋

喂，係咪反緊資本主義？

sor，我都無買過
聽你咁講即使係你贊成用威脅自己人嚟作政治手段嘅話
其實無咩討論空間，價值觀唔同

有物資唔撚係要脅
係貢獻

賣唔賣係佢自由，從來冇人屌佢唔賣
係屌鳩佢用停業黎威脅人，成副中共咀臉咀撚樣
最好以後咪撚賣tim呀

從來阻手阻腳嘅就係左膠，人地國難響朵就要運用自己影響力去追殺612生日蛋糕果班左膠
唔係國難你班友咪又係縱容左膠然後同五年前一樣畀左膠搞散運動
只有左膠才會用不分化作擋箭牌，冷氣軍師永遠不會明白

咁你話佢可以加價十倍，你自己唔識去第二度買？
資本主義之下，唔想去第二度買 = 政治手段 = 威脅？
邊度畢業

得佢有裝賣咩
幾次都係咁 條友煩唔撚煩

然後樓上同你講係資本主義，壟斷到係佢嘅本事

你咪撚屌鳩樓價高，黨鐵加價呀
反資本主義呀🤣

起底BLOCK

人地就拉一派打一派
熱狗就一個想打晒但又唔夠打

好大機會

講真
屌未屌
唔撚洗割
所以我對國難五金既言行係有少少保留

我諗你真係小學未畢業
政治同經濟從來都係密不可分，建議你讀好d書先啦😅

你跟隊之前睇下我回緊乜嘢先好唔好
明明樓主問緊我嘅時候，已經提緊「唔賣」呢個手段，然後屌呢個手段

閱讀理解？

咁一開頭就唔好平賣比人打幫學生旗號去幫人啦，原來係商人嚟嘅，咁按你道理又算唔算食緊人血饅頭呀？ 熱狗就係中意用一大抽理道同掩飾自己做錯嘅事實，永遠都係覺得自己套理論係高人一等。
咁界票你又想有咩理論呀，順便講埋啦

講真，佢賣既野美國amazon全部都有，有啲貨應該甚至靚過佢（岩岩有人話佢有啲貨係支那貨），我未去過國難五金買，但唔明點解你地會依賴佢，事實上你地去美國amazon search一個型號（eg 3m 60926) 都有大把啦下話，但畀運費同要等四日以上就真既

因為學生搵佢買, 好似係半賣半送. 的確係幫左好多前線

佢自己都叫你地另外搞五金去對抗佢 抗大台 分擔風險

屌鳩佢唔賣作為手段咪即係屌鳩佢威脅人囉，你有冇基本邏輯思考能力架其實🤣🤣🤣

想講5年前輸係和理非割勇武。。。。

聽落好似做善事咁，實際上其實就係搵錢賣話語權起大台

李政熙退出熱狗都有兩年
入得熱狗，性格多少都有問題

從來冇信過佢哋

原來係咁，但佢而家又加價又唔賣去威脅人去達到佢某啲目的既話，咁我覺得如果真係想捐物資既話去amazon仲好，我一開頭以為唔少人唔知邊度有得買。
利申：一向係amazon買，佢賣唔賣對我黎講一啲影響都無

敵人圍內都唔割,高官仲幫狗含撚
你就反而好想自己友互割
卧底辛苦晒

全力推

你答我囉，咩叫「從來冇人屌佢唔賣」？你自己講架喎
其實你係咪拎緊白卡？

有幾條傻鳩做咗柒事就揚言懲罰晒所有同路人？阿生，你以為你邊位呀？

問題係有家長資助，佢唔係代表佢自己，我覺得都要同家長解釋唔係佢唔做就唔做

我只係叫人唔好咁依賴，唔代表你唔可以利用，有平裝學生哥又窮唔通唔撚執？
如果好想自己友互割就係卧底，嗰班一定係熱狗先

四張幾野
俾人捧埋做大佬都咁撚衝動
點撐
嬲還嬲，一個路人甲做錯，點解要去搞到手足無gear用？

一個打全家嚟「教育」同路人，會唔會有啲搞笑

笑死，最後我都變埋做熱狗
呢個post係匡智營？

哦，咁你唔係熱狗我錯囉，咁你可以開始解釋你嘅偉論未？

拉 冷處理

唔割係解
唔割

割緊五金嘅人
問下自己咩叫
唔割

即係你支持切生日蛋糕？？

M

唔賣=結果
樓主屌鳩佢唔係唔係因為佢唔賣呢個結果
係因為佢唔賣嘅理由,而個理由就係用黎做手段去威脅人

不過我諗以你嘅有限理解能力應該都唔明

你夠傻閪信泛民啦

佢地港珠澳撥款投贊成票呀....

On9仔

咁出錢出力得人心 有個相對既話語權都好正常
我唔會話國難五既目的就係金用錢買話語權
因為佢地真係幫左好多前線手足
但今次要用到威脅,割蓆既手段 真係我不能接受
所以國難五金繼續幫手 我地會好感激
但佢地要走, 我地亦唔應該挽留

有無睇五金個fb做緊咩呀，唔係你唔割人，係人地爭住要割你喎

睇住你個傻鳩喺度亂咁扣帽子、貼標籤，
本身都唔係討論緊嗰樣就追住問嗰樣，以為我會中伏？

匡智都有人做維穩分化工，冇陰功

佢個口話蝕
點會蝕... 平比學生後
大把人進貢比佢
你信唔信佢會有咁多個一百萬
寫到國難五金
擺明發國難財
到時佢比人踢爆晒你都吹佢唔脹

感謝 fc

唔想講，自己碌上去追下po，睇下我係咪泛民fans

明明係五金因爲有人on9
割9其他唔關事手足
當然佢可以隨時加價唔做 冇問題
但拎住物資唔等如佢的地位高人一等
唔等如佢可以做大台發號施令
有咩事佢一人唔滿意又重施故技咁點？
利用手足對文具的需求指指點點根本就係分化

又係你提出資本主義，係做商人唔係幫人喎，解釋唔到就話人智障，會唔會係你技窮

哈哈！同你話我熱夠一樣
笑鳩死

佢洗鬼令身家出黎
佢做靚左牌頭
自然大把人自動課金
一支水擺低十蚊至一千
求其買少少野又擺低一千幾百

「人地成副身家拎出嚟叫無恥？」

其實佢係教緊我地唔好打算依賴一兩個人，佢會係威脅到人係因為有好多人除咗係佢到入貨之外無其他門路。

今日可以俾佢威脅到，他日有類似大台的話可能會依賴咗 然後俾人帶住走。如果個大台係真.自己人就話無事姐，如果唔係呢？

利申，唔係打手 唔係為佢洗白
廢事俾佢威脅 嘰啞Amazon訂

事主出埋黎認左錯
咁大家仲想事主點？
殺左佢？打死佢？

我要解釋嘅嘢前面講晒，仲解釋乜嘢？
你追住我問乜嘢「界票」？

由得佢地無限期休息
佢地真係要抖下

即係咁，好多謝佢哋一直以嚟的付出，但係成日三唔埋兩日就衝出嚟發脾氣，借自己光環嚟要脅人哋要聽佢支笛，跟著要成班手足去哄返佢，真係好難睇囉

大家係咪忘記咗一樣嘢！

我都話問緊「支持定唔支持」，好簡單。
你衝出嚟玩「滑坡謬誤」做咩？

扮大台，帶風向

等緊你覆我呀ching，唔好駁唔到就無視咁低質啦，你咁樣我會好失望😭

我錯了

呢個舖要長期置頂！
要記住團火！
復會都唔好俾佢過到明日大嶼！
佢地會一次過將香港庫房俾晒中共！
和理非全面進場！
多人就無有怕！

人地國難話教育大家唔好令佢地自己獨大

咁中共都係教緊你獨裁嘅壞處啫🤣🤣🤣

茅錯🤣🤣🤣 但係佢地真心小學雞

4個月你覺得有幾多人係仲係弱智未覺醒
好簡單既事仲會唔明？

走左兩年仲俾人被熱狗
之前有留意開政治圈都知佢地炒得有幾甘,反哂面

國難大台已成立。五金見字加價又收鋪。

不嬲無點理 話明無大台

同埋仲想做埋區議員，講真有啲人真係混水摸魚，發國難財

D人成日話嘉年華係五年前搞散運動主因，
但其實同路人>R信眾>屌泛民>玩分化>瓦解，呢個都係，仲令到班手足心灰意冷足咁耐

利申，切蛋糕係抵屌，你話有人想獅鳥佢地我都覺得無問題。但因為幾件傻西而連坐埋其他手足嘅懲罰方式，我唔認同

對家 香港警隊 之前米同 和勝和（14K?) 割蓆lor

6月有國難五金未？
點解果陣未有又可以work到，但宜家冇左佢又會行唔到？
國難五金唔做，咪再搵其他地方供應

著重點唔係國難五金，唔係老豆搵仔，甚至唔係612基金
而著重點係我地唔應該依賴任何support
習慣依賴某一個組織，只會做成派系鬥爭

國難五金其實係鬼，高調拎貨賣Gear，資金來源可疑，買gear有哂record 寫故事 有哂犯罪證據

唔割，熱狗都唔割

收撚皮啦

唔好靠一個SOURCE., 百花齊放
完

唔好高估自己人啦

次次威脅人

冷處理
唔好理佢

一係咁 大家unfollow佢
唔好睇佢 但都唔屌佢啦 廢事又擺太多心思係罵佢身上

咁你又吹大咗，幫人係真嘅，不過係咪發自內心就自己參考下

講真我呢一刻覺得要提防國難「大台」
多過泛民

咪啦 咪撚理佢地算啦 對於呢d人唔好俾佢紅 唔好俾佢有聲出 唔好俾機會佢扮可憐

用多d唔同渠道買物資俾前線/學生就得
咁就唔會被揸春袋，而佢既影響力都會減少
槍口一致向外，唔先隊死建制反而內訌，笑住贏既係建制

呢啲咁既衰樣，你係咪諗起一個人，冇錯就係黃洋達

去返612 乜都無我咪又係去樓下五金買個3311k就衝 無佢60926真係驚死玩唔到落去咩

退左仲屈係熱狗
唔知咩居心

岩但不推文

個個都唔割
但係熱狗,李正閪,黃毓民,黃洋達,鄭虫太,陳雲, 就一撚定要割!!!!!!!
上面所提個班撚屌已經唔係第一次搞散運動!!!!!!!!!!!
要搞邊個. 就話佢左膠!!!!!!
話學聯左膠->拆佢大台, 然後自己做大台

麻煩黃毓民解釋下, 前後收左東方日報幾多錢先好報名參選

推國難做大台
咁政府就有目標打lu

屌。。。原來真係熱狗黎 唔怪得食個生日蛋糕就割𥱊

退咗又做乜分化, 追擊人
仲唔係私怨

佢係前熱狗

我們要英雄，卻不知道自己不需要英雄

唔滿意別人食蛋糕，可以鬧丶責備

點解要懲罰其他人

白啲講係要挾

久不久又呢招

坦白，頗討厭

講真我呢一刻覺得要提防國難「大台」
多過泛民
X2
做得太低手啦，完全掩飾唔到想cap 水之心。

ching引戰狗

贊成，切個蛋糕想人點？佢地完全過哂火位

唔好比我睇死 選舉嗰排一定又話唔投比佢/佢指定嘅人就唔賣

真•熱狗
原來仲係原居民嚟添
睇路呀各位

兄弟爬山

push

熱狗又分化

睇清楚, 佢以為自己係乜嘢

地下化，直接落現場賣裝最實際
國難五金太高調，太多狗伏擊
當然落場免費派就最好，但Run 唔到好耐
所以落現場賣裝，學生平價 和理非捐款，收支平衡可以永續咁做就最好嘅

如果要屌我有冇資格批評就自己起底睇

國難五金 = 大台

好難証明，只要唔好被分化，尤其是選擇近了

你弱智仲想催人覆

小朋友上堂食嘢，理由係肚餓，老師罰佢係因為佢食嘢
病人周街斬人，理由係控制唔到個衝動／患有思覺失調，判入青山（因為行為危害公眾）
有人法庭喧嘩抗議，理由係公義得不到伸彰，法官判佢喧嘩係藐視法庭
有人唔小心用刀插死人，理由係意外，因為殺咗人要判誤殺
林鄭修法送中，理由係借故移交港人，市民反抗反對送中法

人類社會同心理學都係以行為判斷，理由／念頭從來唔係著重點。

諗起啲邏輯堂堆效益主義、義務論、德性論，
效益主義之內我無錯，只係做唔到道德撚
我亦都唔稀罕做到道德撚

分化撚分搞未？

因為切蛋糕同埋現場冇人阻止佢地切蛋糕就要威脅唔開舖，要追擊泛民，到底係有幾小學雞？
知唔知咩叫不分化？ 睇下對家出動黑幫，殺人都繼續護航，呢個先係不分化！
就算切蛋糕太冇腦，教育下佢地就得。洗唔洗咁高調割蓆？真係依家我地有幾危險，有幾多敵人，如果仲要内鬥真係pk玩完。
希望老細可以為大局着想，唔好咁熱狗思維

好大既官威啦， 拿臨執柒左佢啦

好想比梁國雄屌票

好似你咁mon實連登咩，go get a life

Agree

不嬲全部本土派都唔中意呢兩條友架喇

呢兩條柒頭點唔屌得？
一個拎捐款去升級音響
一個成日食人血饅頭，有遊行就淨係識叫人入錢，又唔見佢保護和理非

唔好再信國難啦

佢唔咁做,到時班人實有樣學樣,變嘉年華式聚會,成場運動實散

呢個post個色調好廣
派系由 「盲撐泛民」、 「疑似理性泛民」、 「疑似理性熱狗」 、「盲屌熱狗」 同埋 「比人以為係熱狗仲要貼留言記錄證明到唔係熱狗嘅本土」

李政熙唔係熱狗

係黃毓民支持者

我都覺
唔知佢割mud 9
覺得自己平賣gear就等於付出比人地多可以控制大家
用賣gear黎要脅所有人
明明呢場運動係不篤灰不割蓆不分化
佢自己走出黎割走左岑子杰同長毛先

分化，內鬥

冇大台be water
唔好諗住依賴其他人

小學雞到

不分化不割蓆
呢場戰爭到而家仲未散既原因正正因為無大台，唔好將任何一個組織當大台，做人要有獨立思想

音響係用黎擺係屋企自用?

仲有, 唔鍾意, 唔代表要割
梁天琦入獄前, 有份促成泛民與本土派團結; 結果, 就有而家個運動

熱咩狗啊傻閪，退左熱好撚耐啦
點解612同蛋糕唔講得？有錯都唔講得？

推
國難五金要識顧全大局

睇下你個樓主講咩先追住我咬啦
唔賣 用嚟 要脅，咁唔去開始「唔賣」呢個動作邊有得「要脅」阿？

我上面堆「食嘢斬人法庭喧嘩插死人修法送中」全部同個「唔賣」一樣係你講嘅「結果」，唔回應內心個 Urge，又邊得嚟呢啲行動呀？
無行動、無宣布停業，咁點比你哋譴責呀？？

傻鳩以為可以分開講，係度玩切割

如果信國難五金同信連登仔，咁一定係國難

Push

，

我有話佢無錯咩？我有話佢唔講得咩？
就好似你得罪你老死然後累埋你其他親威朋友咁解
你覺得用威脅其他手足嚟達到自己目的係ok ge， 下次記得用十倍價錢買國難啲裝

唔夠樓上上邏輯堂勁

傻撚左，人地就係講緊佢用黎做手段有問題，而唔係講緊個結果呀懞撚
🤣🤣🤣

佢可以咁張揚 擺明車馬大量畀裝示威者
點解警察一直都唔冚檔
明明普通人背囊有豬嘴都拉得
佢咁樣擺出黎賣都冇事
而且大量入面罩呢類裝備海關見到會覺得無可疑？
除非佢有財力買大量其他用品先入一百個豬嘴掩人耳目
成件事係好鬼
條友仲要公開蛋糕閪朋友有上前線既對話出黎
當事人樣已經通咗天
佢咁樣做同送佢人頭畀警察冇分別
蛋糕係做錯，但有需要咁樣煮死手足咁心狠手辣？
加上今日梁振英個post⋯

笑撚死我，有時間mon post覆其他人但係又唔敢覆我扮冇mon post，咁多藉口🤣🤣🤣

被捕、被打嘅人都未割，其實國難5甘同搵仔憑乜？

不了，咁都睇唔明可以收一收皮

我琴晚已經咁講
講得好

自己搞唔清個logic話人唔明🤣🤣🤣

都唔夠你無端白事指人做熱狗勁

得喇道德撚，知喇道德撚，係啦道德撚，比晒啲光環你喇好未呀道德撚

食藥未呀ching🤣

認同

好煩，做就做唔做就算，日日出po做乜春

佢發脾氣唔值得煲大，但你呢個post都唔值得繼續推落去

你唔好當而家香港人仲係五年前既香港人

最慘一路屌大台 自己一路做大台

最慘係仲有一堆人係到對條分化撚阿諛奉承 當正佢神咁拜仲要人氹佢 成個細路仔咁 又成日拎啲私怨出黎抽水 好撚煩

加撚死你

係佢地同我地大隊割

今時今日仲有人講資格論

分化Post 咪撚推啦！
FoCus番正經野啦唔該！
講完就咪撚再拗！

係咪想俾狗俾五毛帶風向搞散場運動？？？？

咪撚再推個Post！

喂喂喂，樓主話你呢種講法太誇張呀，追post先啦

原來除左我仲有人咁諗。。。
不過我p牌係我講就話我分化撚又要ban我呀咁。。。

不嬲無大台
希望大家記得

依家到你怨婦式留言，你係國難五金有錢分呀邏輯撚

佢付出大家睇到，到呢刻係佢地割𥱊，割得已經唔係同路人，道不同不相為謀，自己顧自己，612.721都係靠自己嫁啦，到飯卷都係大家同路人一齊做，
依家玩小圈子，咪玩啦，幾唔啱都好，想呢場比賽贏嘅，就盡量做先，事後點制裁係另一件事，國難多謝你曾經係場比賽係物資上面出左一份力，但大局為重，我地只想贏呢場比賽，因為我地知道輸左後果有幾大。。。

有咩好割

想問手足遺書搵番未？
之前好似話俾狗拎咗

條友個腦根本得小學生level 佢的確有出心出力 不過比人吹奏得多就開始大支野 呢啲人永遠做唔到大事

吓？指完原來我唔係「熱狗」，到而家又指我係「國難五金既得利益者」呀？

貼完標籤你係咪先諗到嘢，方便扣帽子玩呢啲 representative heuristic 去操控輿論呀？

係都遲d屌啦 要屌都屌民建聯先
咁撚大個敵人係前面 都仲玩分化

再屌黎屌去一定步後塵

我覺得呢兩個可以同時做，唔支持咪唔支持囉
明明都無停屌政府同民建聯呀

不分化，拉

同意, 民主就是分權

當佢普通做生意既咪算囉
佢地鐘意賣一蚊，respect，買
鐘意賣一千蚊，又唔係迫你一定要買，嫌貴咪唔好買
況且大把地方買到裝備

成班都傻鳩

岩 經過今次更加睇清 係佢同同路人割先

你世界得返大財團架咋，講樣嘢你即刻嚇傻：NGO概念

我求下大家 唔好再推分化post 之前正正就係因為有熱狗嘅出現 對家好有可能利用老屈同路人去搞分化 呢場運動全靠全體上下唔割𥱊先可以去到今時今日

希望推過呢個post嘅人都記得 核爆都唔割 唔單只係口號 而係我哋要做到嘅嘢

垃圾

熱狗又點
好過你班飯民啦

呢度大部份係本民青
下次搵個稻草人唔該搵個好少少

sor
睇唔出
原來「本民青」都淪落到咁

屌佢地小氣冇問題
覺得佢地cap 水都冇問題
但點解要覺得佢地有道德責任賣平貨
一早話左自由市場 民主精神
覺得佢變左極權咪收佢皮
就係咁簡單

喺最需要團結時候威脅同路人
自己諗

沉底啦
根本就抵屌

得啦 拉

屌得，但人地道歉仲po 埋對話出來，仲想點？你唔滿意道歉，咪講你想人地點，唔撚係po 對話阿

不割蓆、不分化、不篤灰，不完美先接受可改善，熱狗記得邊樣？

唔好再助長國難呢個大台

我這樣做的目的，就是為了令香港人明白並理解「寡頭壟斷的恐怖之處」。當大家所有的資源被集中在某一個集團組織或結構的時候，這是一個災難。

不論資金也好，物質也好，請不要再犯同一樣的錯，今次是一個很好的教訓，這是你們寶貴的一課。

國難五金不是為了做「生意」而存在；
國難五金只是為了做「教育」而存在。

ok唔割

14年究竟係俾左膠大台搞散，定係熱狗分化撚搞散，你自己認真諗下啦
唱首生日歌會搞散場運動，係咩邏輯

根撚本就唔撚係想大家一齊贏
佢淨係想自己贏

估唔到仲有咁多咁清醒既手足
香港有希望

出面開post3000正皮屌我帶風向喎